據了解律政司促法庭裁定暴動罪是否適用於不在場被告

Push

點為止不在場
非法集結＋破壞社會安寧＝暴動

不在場點非法集結?

就算你係南極北極都參與暴動

適用於全人類啦唔好煩

係囉 所有著黑衫都暴動緊好未

即係話侵都可以被控暴動

你將個暴動現場由一條街拉闊到全宇宙咁大就無問題啦,
仲可以順手拉埋"境外勢力"

班裁判官真係用咁既思路審刑

不在場暴動拉晒全香港人都得

咁林鄭、PK鄧真是有嫌疑參與製造721暴動。

國安法下全球都係中國

係咪準備 想拉埋冷氣軍師？

不在場都「暴動」

係火星都可告暴動

李家超張圖要out了

只要有抗爭既心都係暴動

即係金鐘有所謂暴動
有人身在英國不在場
但都告得？

在家暴動 Riot from home

有睇直播/黃絲
=支持暴力活動
=暴動

留名睇真係有人因為咁而被捕

好嬲好嬲都係喺大腦裡面暴緊動啦笨

外星人表示腳軟

批評政府反政府嘅就係暴動?

佢想告埋支援既家長、哨兵

天琦都好似有其中一條罪 唔在場都告左

屈撚到

好L 野, 沒有最絕, 只有更絕

想切斷支援，孤立前線啫
哨兵，家長車甚至開家長車Channel嘅人

係咁洗乜問?

00/90/80後全部直接暴動啦
仲洗咩又告又審姐，係街見到直接拉人啦

上面覺得咁撚樣既香港可以長久先好野

我以為我個名都已經痴鳩線架啦

國安法全球通用 連暴動都就黎全球通用

佢都痴鳩線 制裁曬成個部門就岩啦

而家直接指揮律政司既係2腳牛屎既中聯辦

on9,大把奶共後生
你睇下幾多人排隊去做狗

用念力暴動~!!

連登所有人支持侵侵都係暴動

咁邊個負責決定,係咪呢個決定大晒先
定係律政司又可以唔同意

想拉埋睇live冷氣軍師?

而家好似對世界局勢無符，得香港可以做d野「反擊」咁

即係點？哩喺屋企 都會俾你告暴動？

主動接case打官司都計啦不如

夠唔夠地起監倉？

佢咁講即 冷氣軍師都係參與暴動

對 哨兵

即係屋企都可以暴動

思想暴動

國安法都適用於境外人士啦！

以後有人聽到你屋企嗌吓不滿政府嘅嘢，就可以拉你告你暴動

祭品召喚

政府風向：想將網絡例如Facebook同TG有份睇過資訊嘅人裁定暴動，冷氣軍師等坐監

即係如果中環有發生暴動，喺禮殯府爆緊石果件都會犯暴動罪？

告佢精神暴動

網上暴動？

不在場都犯暴動
不如告曬500萬非藍屍

網上非法集結

大波華比人制裁到痴撚左線

念力暴動

虛擬暴動

上連登都算暴動?

係美國睇緊中環live嘅都犯法

Rule by law

呢單case判唔夠証供講佢地在場 好似

應該遲早無做過都可以入罪架啦

話咗要移民
英國繼續抗爭，點都有效過安全過留係香港

記得告埋樓上住宅d人

中國人最興,
條例一隻字都無改, 但係無限解釋+延伸直到拉到你為止。

其實班撚樣係想將所有有關既就算唔係現場都一樣拉告暴動 ~ 直接諗到就係網上吹風或者捐過錢或物資既人。

咁樣既結果就係直接大拉特拉 ~ 你要知 DOJ 係無 Cost，因為係咪都係公訴。但係被拉既人就要負上時間同金錢打。

呢點正正就係新加坡式既法治，政府用法律將一切反對聲音抹煞。制度暴力令所有人噤聲。

大律師公會繼續啞
大狀黨繼續盲
連登仔仲話大狀黨係同路人

宇宙通行證又嚟

因為唔敢用国安法, 諗住咁樣可以呃過世界

仆街啦
食肆咪奶晒野?
巴士黨鐵咪奶野?
起路個地盤佬該有份暴動應

呢D唔係叫暴動, 係叫革命呀!
好多市民都在反你個正苦呀!
你告哂所有人啦, 唔反醒一下自己做D事有幾荒謬!
你地就係破壞社會安寧個班人呀!唔係D市民呀!

係所有唔順從嘅人

錯, 係你坐係屋企上連登都可以暴動

係屋企都暴動緊

又話唔喺現場就無事，李家超係咪煽惑暴動

Cls

過多50年 火星都係中國既

全連燈支持China Joe we are safe

暴動from home

據了解，律政司相信，相關法律觀點對大量公眾秩序案件帶大廣泛潛在影響，指出非法集結及暴動目前性質非常流動，涉及無數不同角色的參加者，原審法官的裁決，非必要地削減部分被告的罪行，包括在距離案發現場一段距離外被捕的被告，以及共同犯案但不必出現在案發現場的被告，例如「哨兵」、協助逃走的司機、武器供應商、在遠處掘磚及收集物資的示威者。

大家嚴肅小小唔好玩膠

同屈個盲既偷睇國家機密，有冇分別

我同暴動現場既人傾緊電話會唔會中埋招

思想罪

係咪可以在香港境外參與香港發生的暴動

家長哨兵呢D根本無得告

Doj根本應該比黑警受到全香港人更深深既鄙視

而家就係要告

告曬全部香港人拉

佢鍾意砌你生豬肉都得架啦而家

即係不在場都可以入罪？

你估支共會比機會你光復？

RETAIL SALES 表示已作最壞打算

冷氣軍師都係暴房

我係屋企開post屌你黑警係咪拉埋

爆房？

宜家已經有好多人俾狗亂拉亂告，無辜入獄

示威緊時我係屋企幫示威者吶喊會唔會被告暴動？

遲啲你幫襯黃店，就係資助「武器提供者」
就其屈下黃店有課金捐錢比前線手足，就可以拉哂所有客人

不在場强姦

上網睇直播都參與暴動

好似國安法咁 就算唔係香港 都可以暴動

屌你老母
唔需要係現場既證明
再加埋想係外國執法既國安法

屌你老母快d拉曬全世界既外國人啦傻閪

真係department of joke 再加低智力警犬先做到呢d戇撚鳩既效果

仆街，我係屋企睇直播會唔會比人告

反正香港行普通法，港共搵個紅官格硬過
之後蘇文隆班友就可以瘋狂引用
以後香港人乜都唔做都可以被控告暴動

啫係所有自稱唔割席嘅黃人都計?

灣仔區有暴動

全球都有機會犯法

美國人民在美國暴動，吾派三萬精兵緝拿歸案

話你有就有啦

宇宙九段線

所有黃嘅一律暴動！

隕石撞地球都係暴動

你係屋企都暴動

屌你老母 嗰陣睇live留言講左句加油係咪都要入撚埋暴動

雖然由夏朝到近代 每個國家都有亡國既一日
但我國中國 一定唔會亡既

冷氣軍師全部都暴動了

其實是咪想告埋d 冷氣軍師

我諗係想郁哨兵同家長

我係屋企電腦前哨俾個fd 我又暴動

On9

呼吸都可以係共同犯案

呼吸已經係暴動罪

真係好撚驚呀

全香港暴動

係全世界

o係月球參與香港某一條街暴動

總之全世界都暴動

中史飛機觀從來無亡過國元清都只係一個朝代

你講嘢有3個人回應就拉

唔駛, 有三個人一齊呼吸就可以

如果係公務員去黃店被捕，係咪拉埋庫務局局長 同埋林鄭？